人到中年仲做boy會唔會好悲哀

清潔姐姐都起碼受人尊重
做boy真係同做奴隸冇分別
入數
速遞
換水
入信
接complaint
出氣袋
人大左先知道原來人既際遇可以爭咁遠

You竟然係個boy

自己幫自己升職

做man